藝文界學術活動提議

之前見有巴絲想搞學術集會同埋咩分區集會咁
所以就諗緊如果我地讀art或者design media嗰啲可以搞咩活動
個人覺得好似之前搞政總寫生攝影嗰啲都唔錯嘅
一邊畫畫，一邊交流吓對香港嘅睇法
又或者如果多人用創作嘅方法去表達意見嘅話
會唔會諗住大家一齊出書（可以係繪本/漫畫書/攝影書/雜誌等等）或者搞展覽咁呢？
啫盡可能用唔同方法去比其他人知咁
唔知大家有咩好提議呢？